我地要盡用國安法壞處.達到真正攬炒

義和團2.0..幾十人一組用文革模式.批鬥外資公司.用外國勢力扣帽子.要求國安法處理。用恥笑模式評論外國死於武肺。因為我地要令中共永翻生。加速中共死亡。

你up乜9阿
唔係好得明上面d狗/5毛講乜

拉

元氣

咩都係五毛.真正攬炒要令外資公司走資.加速中共死亡。同時我地用恥笑言論去死於武肺的美國.英國.俄羅斯同德國等國家.加速支共死亡.

呢個玩法一定係最無敵 風險又最低因為你攞住支中國國旗周圍走班狗一定唔敢搞
但連登好似冇人諗過呢個可行性，可能因為過唔到自己個關

你D .。出曬事啦

講左好耐真係要咁做
曾德成兩兄弟就會明咩叫真紅衛兵
吳臭北 ？ 收皮喇

上星期先拗到七彩點會無人諗過

有冇人實行真係好想做

一人一枝國旗+一人一件I love警察tee

緊係要去元氣問人做咩要食日本仔野？係咪忘記左國恥？係咪漢奸？